韓國瑜：有130萬高雄人沒投票 會向法院提出罷免公投無效

Live講話

LINK?

打橫嚟講,好撚保蝗党feel

笑死人咩
不過預左你會搞鳩高雄多半年架啦

好撚無恥

藍屍區選輸到仆街咪咁講，一樣！

佢唔係叫佢啲支持者唔好出嚟投㗎咩？

沉默大多數

再投過囉
到時2百萬人出嚟同意唔好喊

有冇諗過唔係沒投票
係廢事理你個垃圾

以家唔俾人投白票?? 不如所有選舉無效呀笨

你四圍打壓罷免選舉
重好意思講？

唔係話 過左25%就得？

即係會上訴
拖多幾個月咁囉?

政治不關我事

韓國瑜支持者：要返工 唔得閒 附近無票站 投票不了

佢自己叫人監票唔好投票，依家就話人哋唔投票

只要同意票數多過100萬, 佢就7多次

輸不起

泛粉都唔俾人投白票
但泛粉覺得自己係民主黨支持者，覺得自己係有智慧果批

可憐哪

法院點會同意 同意左少一票都要重投 浪費時間金錢 而且重投結果都係一樣 根本無意思 可憐哪

香港保皇黨一鳩樣

唔係白票
佢個玩法係叫韓粉唔好投 然後罷免投完就話無投票=支持佢
所以打橫黎講話有130萬支持佢 個公投無效

棄權票 , 白票都係一種自由

想柒多次

肉酸死 一個正常政黨
柒到咁就跪地求饒
過幾年d人唔記得再捲土重來啦
不過中共棄子係要撕爛塊面

完全正確
佢本身個戰略係
明知支持人數唔夠反對既多
所以搏投票人數唔過門檻
叫人唔好投票 壓低投票率
而家結果出黎failed就賴選舉不公
仲有沉默大多數blablabla
都係中港共啲口吻

絕對唔係咩 唔投都係一種表態
杯葛呢個佢認為不公既制度

咁講法，以後投票完點晒票，我加埋無投票既數入嚟我度，我仲唔贏硬

肉撚酸

台語點講

其實佢不嬲個策略就係咁

法院：喂 你當香港呀 依度台灣呀

唔通個個選舉都要100%投票率先有效？

即係全世界以往嘅選舉九成九冇效？

恭喜韓總功成身退宮城良田【亞克畫動畫】｜灌籃高手

選舉應該講明唔投代表投白票
唔代表棄權
咁就無沉默既另一半
為著啲on9做呢啲又好似好on9

好似未提

講話X

演講O

又想玩沉默大多數呢招

係啊。好似香港咁，二百萬人出黎遊行，即係五百萬人支持政府。

又係佢叫支持者唔好投

沉默到全部唔撚出嚟投票

佢當選嗰陣啲票仲少過而家
叫佢用番同一個邏輯解釋下點解當時係合法當選

咁都有位比你班白票撚入

仲有對岸十四億人冇投栗支持

你係香港咪得
蔡英文執政緊嘅台灣咪玩啦

主播咩名

藍絲行為 輸打贏要

投佢當選果次選舉少過投罷免佢嘅人數

我要求法院判佢當選唔合法

係 所以中立撚呀淺藍一定要投本土

白票撚: 我地要唔投票,比全世界知選民唔認同選舉!

「反罷免大聯盟」簽名？

策略黎，唔係依家點上訴

佢好似話退出喎？

唔係佢叫人唔好去投票咩

氣氣氣氣氣氣氣

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

正常法院會ban佢

不過聽講台灣好多戇鳩法官

佢想迫埋130萬人出黎投反對票？

用人地制度玩爛人地制度
呢80萬人圍 韓國魚都唔係講笑

全國人大歡迎你

仲白票論
何君妖呢啲小人當選咪多得你地班共諜熱狗宣傳白票論囉
blocked

叫人唔好投票又係佢

我後日就搞個銀河特首選舉，
有99%生物無投票就當贏！

好奇想知佢有無畫到罷免失敗
上次總統大選又係未點完就出

等睇丁守中 2.0

面就人地俾....
可必做到咁肉酸, 襯早收皮好過啦

國民黨真係同共產黨一樣咁撚無恥

正確

補充資料

【一個有趣的制度：罷免】

明天，就是高雄市長韓國瑜從政生涯第二次被罷免。

過去大家比較熟悉的罷免案，應該是 2015 年的立法委員蔡正元、以及 2017 年的立法委員黃國昌罷免案。

2015 年蔡正元罷免案以極低的投票率，沒有達成罷免門檻失敗告終。於是 2016 年民進黨政府上台後，修正選罷法，下修罷免門檻，修法過程中也發生了一些爭議，最後以民進黨的版本三讀通過施行至今。

修法後，2017 年立法委員黃國昌被提案罷免，雖然同意票大於不同意票，但同意票低於法定門檻，最後罷免不通過。

到底，罷免有多難？現在來看法白罷免專題，一起看清楚：

另外，韓國瑜罷免的始末，也在這邊：

唔係
其實佢係叫人唔好去投
佢知自己一定輸
所以出賤招令投票人數少啲

又係香港政府嘅500慢人論

佢實磨爛蓆磨到最後一刻

笑料 點解唔叫個130萬人投反對罷免？

有百3萬人支持你就唔會輸啦on9

可惜佢冇呢

又發多次大財

然後用呢個point屈其他人係橕佢

一中原則, 未過人大, 唔算數

佢自己鳩叫咋，人地罷韓票符合哂要求通過
冇可能理佢
咁推翻得真係民主制度既強姦

老鼠芬

共諜熱狗
無證無據屌人共諜熱狗
韓國瑜走入中聯辦係賣台
民主黨走入去中聯辦就唔係賣港
韓國瑜講over my dead body係共諜
楊岳橋講over my dead body就係守護香港法治
龍門真係任你搬
你咪望下啲投票紀錄睇下邊個先係白票撚囉

戇鳩係你以為
只係法官有政治目的要扮贛鳩
要下下講出口高尚情操就太露骨

唔出嚟投都吠

無恥到

兩者根本唔同

btw你係熱狗黨真係幾出名下，全世界都知你係狗

又亂用沉默既大多數

韓粉:

再講，唔係何妖搞單721出嚟
會有咁多人清醒啦喎？
你想35個big暈定係35個何妖？我就寧願後者，因為你地藍絲港豬嚟架咋，唔打你地唔撚醒架嘛

玩集體主義又唔撚認
仲要講到自己好民主，你地想取代極權咪出聲囉
唔洗浪費咁多手足既人命啦

本身制度有SET門檻已經無得佢咁玩

如果同意票過57萬，但係低過不同意票都會罷免成功？

佢整d片真心好笑

叫個女做雞都唔掂

唔好意思呀，係我眼中你地同台灣果批國民黨鐵粉無撚分別呀

話時話你地除咗屈人係熱狗仲識得啲咩？

好行唔送

你都on99，上次夠向法院申訴唔批個公投啦
法院點會理你條傻鳩啊

呢種真係同籃絲個堆廢西一樣 肉撚酸酸

韓冰

預咗佢賴死唔走，同籃屍一樣
有130萬沈默的大多數

笑L死

選之前佢叫啲支持者唔好去投票

「媒體詢問，韓國瑜會不會提出罷免無效的訴訟，鄭照新說，投票的結果已經確定了，剛韓國瑜除了向市民朋友表達感謝，也感謝高雄市政府的全體同仁這一年半為高雄所付出的努力，今天晚上是沉澱的時候，對於投票之後的一些狀況，過了今晚再跟大家報告及說明。」

佢冇話要提 記者有問 話要沉澱一晚先 之後再答

杯葛不公義選舉, 低投票率> 被講成 (1) 如果建制輸, 沉默既人支持建制 (2) 如果建制嬴, 市民支持建制

個人覺得, 射票落海前 (9月立會)
可以參考一下高雄呢單

無頭髮凍壞左個腦？

沉默的大多數

痴撚線，騎劫130萬人嘅意願

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

恭喜韓國瑜落選 3條片回顧番韓國瑜過去以黎嘅搞笑片段

韓粉崩潰加話要罷免蔡英文喎

唔投票咪比人代表囉 好似噉

唔止打橫嚟講
係佢自己叫人唔好投票

冇 由頭到尾我都唔支持泛民
但更加唔支持白票黨
講下班白票黨做咗啲咩
我淨係要建制輸
白票黨 最鐘意話人哋支持泛民

而家戲都費事做
由得條狐狸尾巴發下發下

香港藍屍：仲有五百萬人冇出黎行，二百萬人唔代表主流民意。

有無link?

果然係大共嘅人，邏輯都一樣

退聯重現

不如講場外點票

終於講出口啦？
唔係要自己贏，淨係建制輸就得
不過都同你講返聲，時至今日，泛民都係建制一部份

Btw, 你地呢啲投啲會投棄權票既人入議會先係真正既白票黨

唔投票係被代表
投票就係授權被代表
有分別？
你有含淚既資格？
你會監察議員？
你港豬嚟架咋

自己唔出黎投票，怪得邊個

呢招幾撚醒。
而家明知鬥唔過，叫人唔撚投，搞多排比佢側側膊可能投多次，buy time民意逆轉。

中共模式

咁如果唔投泛民呢？
我投黃之鋒 鄭松泰咁點計？
On99

山西煤礦等緊你啦

唉....可憐呀
唔好咁肉酸啦⋯⋯ 係要人表態做咩姐
面就人哋俾 架就自己丢

就係要呢啲

沉默的大多數=被投票既支持者

柒左就潛啦

咁先冇人知佢到底仲有幾多支持者

130萬沉默大多數

又支那式計算法

邏輯已死？？

無賴

睇中共賴死真係好得意

傻hi

不如佢加入工聯會好過啦

齋講唔做又唔一樣嘅
佢要衝出嚟__，遲早變過街老鼠

人大會否釋法？

你老母就豬 你全家都豬黎架

好撚肉酸

如果剩底個百三萬人投埋票,
隨時同意票二百萬,
到時咪仲7

無恥

投晒你贏梗？

事實上冇可能發生
咪有得吹

佢咁樣同林鄭有乜撚嘢分別

下次可能會話唔夠14億人投票

佢選總統用唔到呢招
差既票數差唔多等於冇投票+冇得投既人

依家高雄就玩呢招
屌佢老味仲要自己叫人唔好投

根本係同一堆人

又沈默的大多數

仲有叫班廢老在票站附近捕住去投票既後輩

又係你叫啲支持者唔好投

罷免咗仲唔夠柒咩
仲想柒多幾多次呀

所以而家咪可以玩呢招

沉默的大多數 留名等睇
被支持
當然有沉默的自由
遇到呢類政客 連表唔表態自由都無埋

同阿叻都話有五百萬人撐政府一撚樣

唔係阿叻咩

行得正，企得正
對自己有信心，點解唔叫支持者投反對onjj
佢都知自己輸硬

咁似熱狗

同白票黨真係有啲唔同嘅

咁都關事？

好似見過嘅畫面
有200萬人反對通過逃犯條例仲有500萬人讚成

130萬人：明知你都輸硬，膠刀肺豉髀

咁似當年等埋發叔嘅? 無去投票嘅，都計埋入總票數吖笨

面俾人地俾